{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009791",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 마산 오션뷰 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは17:00以降に可能で、チェックアウトは12:00以前に行ってください。 客室は全体的に2名1室を基準に運営されており、ロイヤルスイートルームは異なる場合があります。 入室人数は各部屋の基準に合わせる必要があり、超過すると追加料金が発生し、これは当日現地にて決済されます。 オンシーズン、特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。 チェックアウト時間を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 ホテルオーシャンビューは全室禁煙で、身分証明書をご確認いただかないと入室をお断りする場合があります。 未成年者は入室制限を受ける場合があり、未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセル及び払い戻しができません。 正門の駐車場が満車の場合、裏門駐車場の利用が可能で、ホテルオーシャンビュー馬山鎮洞店は50台以上の駐車スペースを保有しています。 さらにネットフリックス、スタイラー、香水バー、55インチテレビ、ブルートゥーススピーカーなど多様なサービスも提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは17:00以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00以前に行ってください。"
        },
        {
            "question": "部屋は何名が基準ですか？",
            "answer": "客室は全体的に2名1室を基準に運営されています。"
        },
        {
            "question": "ロイヤルスイートルームは何が異なりますか？",
            "answer": "ロイヤルスイートルームは他の部屋とは異なる特別な設備やサービスが提供される場合があります。"
        },
        {
            "question": "部屋の入室人数に制限はありますか？",
            "answer": "はい、各部屋ごとに入室人数の制限があります。超過すると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "料金に季節や特定日の変動はありますか？",
            "answer": "オンシーズン、特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を超える場合は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルオーシャンビューは喫煙可ですか？",
            "answer": "いいえ、ホテルオーシャンビューは全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "はい、ホテルオーシャンビューでは身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室制限を受けますか？",
            "answer": "はい、未成年者は入室制限を受ける場合があります。未成年者の男女同室の宿泊予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用について教えてください。",
            "answer": "正門の駐車場が満車の場合、裏門駐車場の利用が可能です。ホテルオーシャンビュー馬山鎮洞店は50台以上の駐車スペースを保有しています。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ネットフリックス、スタイラー、香水バー、55インチテレビ、ブルートゥーススピーカーなど多様なサービスが提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 329,
        "QA": 492
    }
}